Avec $\Masse[kg]{2,5}$ d'oranges, j'obtiens $2$ litres (L) de jus. 

\begin{enumerate}
\item Quelle est la masse (en kg) d'oranges qu'il faut pour obtenir $\Capa{12}$ de jus d'oranges ?
\item Quelle quantité de jus vais-je obtenir avec $\Masse[kg]{7,5}$ d'orange ?
\end{enumerate}